唔好補Oscar ma!

小妹上年報過一期Oscar ma
想分享少少感想

個人認為補佢有兩樣好處既

1 平 同friend一齊補 一期只係400蚊 兩本筆記
而且可以係屋企睇片 唔洗去補習社

2 筆記例子好多 9成都係冇聽過既例子

但係我覺得補完都係冇用

一期有超過三十條片 每條片都超過30分鐘
一開頭覺得好好 一路追佢啲片黎睇

但之後要顧及其他科 根本好難抽時間睇佢既片

而且佢既片有好多廢話 又冇得用1.5倍速去睇

佢成日用唔同既螢光筆去highlight 扮到好有系統 但係其實間完冇乜意思

我用一年時間都未睇矖佢既片 因為覺得廢話實在太多 所以唔睇

佢教既議題一個都冇貼中都算喇 答題技巧又冇用

我交過一份功課比佢 比我平時做學校功課更用心去寫

佢最後竟然比level 2我

我係學校既predicted grade係攞 5/5*

呢個都係其中一個原因我冇繼續補佢 太打擊我自尊心！

你亂咁改不如比u我！

所以 如果你想補Oscar ma請你三思 需要有自制能力去睇片 而且要預左唔會睇得曬佢啲片(我冇一個friend可以睇曬)
例子雖然好多 但好難背 如果考試唔係出同一個議題都用唔番

最後！
個人認為通識唔需要補習 平時睇新聞記低例子
考dse既時候都只係考前一日先溫LS
係信報通識抄低啲例子數據
考試時盡量嘔出黎
有幾個相關例子就會好高分架喇

利申:我dse攞5*
收皮啦！Oscar ma

依家仲有人去補佢我真係沒野講？定你西痕想被佢屌

係網上睇片架 感覺仲有好多人補

補YY Lam 咪好，我而家人生5***。

(中文攞2，做大專生，人生5**+1分=5***)
#yup

無圖你話你老母西有黑洞都得啦

冇補過既話我會唔會咁得閒吹篇野出黎呀

Why not

信不信由你

你都on99
隨便抹黑人就得 提供證據就唔撚得

要咩證據？

補習收據 + dse 成績啦

竟然仲有人補呢條淫蟲

補習不嬲百貨應百客姐 好多時通識好成績都係本身中文文筆ok

諗住佢教得好既話都冇所謂

相反 我中文好差

Ok

你用dse中文判斷你中文文筆就梗係覺得差啦
樓主上左岸就算啦 你讀完大學就知根本一個都唔洗補

同意

星sir好掛住你
快d叫梁sir重振通識雄風 再教育香港下一代啦

補習佬係專科教 唔會理你其他科死活
比我做都係咁塞野比你 係咁重覆洗你腦
務求你呢科高分 佢地其實做緊大包圍

見識過梁蛇 你就會知om係正常

人地講緊通識

絲打請賜教
請問通識點先會好

我補成個人生，當然包埋通識。

臨考前個日睇左佢最後一期個啲大熱topic 點知一個差唔多嘅都冇出過
但點都好 平心而論om已經算係市面上比較好

我認為答題框架最重要
Paper 2 八分題試過寫七個point
當然唔係寫得越多越好 但都好過寫三個point就收工既人

我從來都冇溫過通識書 連書都冇買
最緊要寫得快 吹得勁！

我學校考試每次都吹得好勁 但係每次都肥
係咪絲打才智過人

首先你要諗中個point
又唔係可以亂咁吹
要圍繞番你既主題句
Paper 1 每一段抄1-2句資料 之後再講’資料’原因/後果
大概講4-5句 再寫CS
可以用多啲連接詞 例如導致 因為 所以 因此
令到個推論比較清晰

唔好吹得太誇張！一路寫諗下自己有冇離題

女仔更加千奇唔好補佢

樓主幫人補通識仲好啦

哈哈 有諗過架 但係真係冇野可以教到😂
睇多啲信報通識儲例子
(我份人比較懶所以冇咁做)

上網睇片淨係見到佢隻手郁黎郁去 好核突

見唔到真人還好

你既實力只係得2 呢點唔洗駁
點解會有5*係因為你同期對手2都不如

好耐以前讀中學時候去過一次個遵理一日堂
然後去完過幾日後就爆醜聞

印象中記得佢好浪費螢光筆，教得麻麻地

（當年學校有補習通識嘅好似都考好差）懷疑考試局會狙擊啲補習技巧

仲要串多我一句喎

講下笑
呢排好大壓力

係！用勁多螢光筆

我呢排比好多狗公搞

你靚咪比人搞囉
曲線吹奏自己

啲狗公連我真人都未見過

派左邊間U

Ust
你係year one?

緊係唔係啦
我HKU
你入得ust預左比人flirt ga la

有緣再講

幾時有緣

我上過Hong sir同joe yeung one day free course
個人認為都係廢既 唔好嘥錢
操多啲卷我學校老師會同我地操曬大部分past paper